不獲包機接載返港的湖北港人 指過去兩個多月已用盡求生意志 感到絕望

政制及內地事務局長聶德權表示，計劃最快下星期二派出第二批包機，接載滯留湖北港人返港。聶德權指，由於武漢的機場設施較完善，包機今次仍會在武漢出發，集中接載武漢，孝感、咸寧及黃石四地的港人，稍後決定實際包機數目及可接觸人數，呼籲在這四個地方仍未聯絡入境處的港人，需於明日下午六時前致電熱線登記。

有港人目前與兩名兒子，身處距離湖北武漢一個多小時車程的黃岡市，已滯留當地兩個多月，但仍不在今次包機乘客名單內，感到絕望及擔心，指3歲小兒子患有哮喘，現有的哮喘藥物很快用盡，即使再運藥都要等半個月以上，已透過社工接觸入境處，對方回覆指她們不屬緊急情況，拒絕讓她們上第二批包機返港。她形容，過去兩個多月用盡求生意志，捱過缺糧缺藥的日子，但回港仍遙遙無期，質疑當局忽略他們，希望能盡快返港。

下世小心啲

冇人叫你去中國

係囉，留係中國人最好，世界好危險

能夠死係故鄉土壤上，仲有咩怨言呀！

殉國

全世界都唔鍾意fucking chinese / chinese hong konger 。自身免疫力差，去邊都一樣

咁耐都未死得，證明唔趕急啦咪等等先囉

根本就係
who 都話中国嘅防疫係做得最好，連外國都要向佢學習。

Go stupid place, win stupid prize.

咁多人死唔見你死？

黃岡市而家確診住院人數係零，洗咩驚出街睇醫生喎，唔係唔信黨下話

中國好安全點解要感到絕望呢

強大嘅中國已經抗疫成功
香港啲case升緊
返嚟仲危險

中國而家好失禮你咩？
要用「求生」形容你喺神州大地嘅日子
唔係搞港獨係乜撚嘢？

又話中國好安全

唔係疫情已受控喇咩
做咩咁想走

肯死未?

無啦啦去湖北，下場如此。痛快
感受下中國既偉大

求生意志番得去預左啦

共產黨對你地唔好咩，仲有條命就感謝黨啦

成個支那加埋仲少人染病過香港
黎香港做咩姐, 支那仲安全啦

冇求生意志, 咪死閪咗佢lor, 怨婦叫春咁撚樣做乜閪啫

抵鳩你
你死你賤

吓
乜而家「內地」個確診數字唔係低過漁村香港咩
呢度好撚危險喎
留喺湖北仲安全啦

大陸慶祝緊啦喎 絕咩望

D 垃圾記者唔問下佢地心路歷程, 點解一月個陣大部份香港人都已經驚到死, 街上面有3-4成人戴左口罩, 佢地係點樣決定係依個時候仲要番大陸？

我相信佢地啞撚哂啦, 仲會咁多野講咩

十二月至一月信中國啲fake news怪香港？

相信黨,唔驚！

亲，武漢不是戰勝了疫情嗎？

支那人無一個是無辜

咪亂講喎
呀爺糧食又夠醫療又好

Fake News

武漢明明係人間天堂

死喺中國啦

乜依家偉大既共產黨唔係話中國武漢肺炎已經受控咩 絕乜野望？
係咪收左美國錢尋釁滋事呀

乜湖北而家唔係好安全咩？

確診仲少過香港啦
上面不知幾安全

抵q死

中國人留係中國咩問題
香港都係中國架嘛
返唔返黎一樣姐
做咩指明要返香港係咪搞港獨

佢意思係中國比香港差???捉佢維穩啦

搞錯呀
咁耐都死唔去

咁咪唔好生存
條路自己揀既

吓 都冇曬個案啦
仲安全過香港
做咩仲要求生

出面美國人爭住買10幾萬一張機票飛中國， 身在福中不知福

得閒上水叫春 講到咁絕望 不如快啲自殺

哦

湖北港人咪係中國人

你已經係家鄉，點解要黎香港？

想搞港獨？

香港多過虫國啦
留係上面啦

正常香港人又點會走去湖北？下世唔好啦

慶祝就過支那，支那先係佢家

同雜大大唱反調？

冚家剷啦奶支狗

呢堆人同因航一樣從此被統稱為不人

武漢唔係除晒罩，方艙醫院又無晒病人既咩

中國少新增個案呀，留低最安全

點都要死返黎 支那賤種

抵撚死咁鐘意去支那

係咪唔相信黨?係咪想搞港獨?

分裂國家？即刻拎去打靶

湖北？沒事兒

上得大陸就預咗相信黨架啦

我們懷念他們

生做中國人死做中國魂,可以去死了

唔係已經好轉 貨櫃醫院都清空埋
仲絕咩望
造謠危害國家安全 快撚拉哂成家去槍決啦